各自爬山運動依家黎到一個樽頸位

和理非活動好處就係大家心理包袱無咁大
易聚易散

但黑驚依家已經搵到方法破解
就係一到某d時間就會暴力清場
以前有底線果陣都話有記者議員係中間幫手頂等大家散
但過左77相信黑驚會食髓知味
同時都引申出一個問題
就係和理非活動以後仲應唔應該升級？
如果要唔升咁對呢個軍政府重有無壓力俾到出黎？
唔好忘記呢個係一個可以無視四位烈士
加上200萬人憤怒既食人政府

但如果升
問題就係大部分人都唔會有所準備
結果會重演尋晚既失敗

如果一開始就講明會係武力抗爭
先唔講出黎既人會少大半
黑驚都一定盡情打壓
畢竟佢依家已經撕爛塊面

更重要既係
面對裝備，信息，支援，訓練都比我地充足既狂犬
冇和理非人力支援基本上係無得打

所以依家我地要諗既係
係依家咁多狗mon住連登既情況下
我地點先可以有效聚到足夠既勇武派行動
我地只有閃電戰先有贏既機會
同埋點先可以獲取更多資訊
唔會搞到好似尋晚咁被包抄都唔知

最後致驚犬:
唔好以為自己好似贏撚左好威威咁
就算最後我地香港人比你捉囇殺死
到支那入關之時，就係你地被審判之日！

如果比我地贏到唔好妄想我都會忘記你地既所作所為
We never forget. We never forgive！

我無野講

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

警犬似迫緊和理非勇武

熟讀毛澤東理論又點會比人清場呢每次夢遊都一定搵定幾條安全既逃跑路線
要走就果斷撤退 成班14年佔過夜佔上癮
夠鐘就同班fd去食飯 班差佬谷住仲過癮

講就易，如果尋晚有足夠info我相信d人會散快d
最大問題係我地無咁充足既資訊

日日行 月月行 年年行

為了逝去的人

你認真？我見就係好多人上晒腦 講d咩再退我地就輸架啦 依d鳩屎野

留名學嘢

已經唔想講

和理非至少要肯做後援勇武

以下為學術討論 本人沒有參與任何非法行為 亦不鼓勵任何人人以身試法

認真想問 點打
先唔講裝備既問題
係本身我地就處於劣勢-法律

我地唔可以打狗 打狗=違法 拉得 (即係一味得個守字 捱打)

狗打我地=冇事 冇no. 監察垃圾 正常執法only

所以咪話到左樽頸位
依家個問題係經過立法會一役
雖然大家士氣大增
但後續問題都浮現左
就係和理非對於要一齊走呢樣嘢已經變到好執著
而勇武都因為咁已變得綁手綁腳

我同你講琴日絕對唔存在咩勇唔勇武派 唔好乜都亂屈 勇武手足見過鬼仲唔怕黑咩 仲同你糾纏到夜晚 7點靚8點走去食飯啦

邊有得打

尋晚10點幾就清場
平時都12點 等冇車走
邊個估到突擊

[member]BTW 學校都有教要走火警 要記住逃生路線 大家唔記得晒?[/member]

你對抗緊既係共產黨

推

散緊仲要包叉 真係唔夠資訊
天文台又冇 咩都都冇 人多又收唔到上網

兄弟爬山好處係無領袖無大台，政府唔可以挾大台以令天下。
但壞處就係無組織，欠默契，好易畀港共同差狗分割切斷，逐個擊破

是好是壞大家可以諗諗

Be Water my friends

上次有不反對通知書去到12點

有啲和理非比人打多幾次就會變勇武

係，所以我地要諗到更有效既方法收集情報同傳遞訊息

屯門果次邊有到12點
班狗點會俾你去到咁夜

黑警迫到連記者都屌佢老母

賴死唔走on撚9

push

仲玩和理非係冇用

應該分勇武同後援
好似71咁
合作得好 係無敵

當媽落過最前線未

想form大台？不了！

其實係要突襲嘅不合作運動

黃背心得閒出黎拆下隧道收費站，被司機免費通過，贏埋班司機支持

我無野講 你同我收皮

閱讀理解0分

你落過去就明，上網做狗頭軍師就易，
想退都要有路線，油尖旺地型限制左一係反攻，
唔係實比狗夾死

人少轉地下 聽落好易收皮喎，周街都cam，如果你真係人少，冇人去支持你嘅話，實比人查cam塔哂返去啦，冇人群仲要冇資源支援

tg講

可以

繼續和理非日日去俾警察打就得，正所謂你有拳頭我有心口

佔旺嗰時就已經知道入夜之後係幾咁黑暗啦

臨尾打乜英文呀，毅進仔又要查字典喇

冇嘢講啊

香港太細，驚犬編制太大
好難做到有效打擊

71呢個大團圓結局本身就好難再黎一次
唔係人數問題
而係驚察依家已經撕爛塊面

繼續遊行先

推，點做好

拆cam?

Keep住每人帶d gear
反正和理非都會比人打

To 黑警 If we burn ，you burn with us

今朝諗咗陣

要熟地圖定逃生路線
重點，不被捕

Set底線，直接升級

更加會出
利申：廢嘅和理優

警隊都用緊we connect魔法

樓豬太天真啦，你當香港人傻的媽？
大家都已經各自用不同方式去繼續打消耗戰！
唔係樣樣都要上連登講先得嘅

兄弟爬山、遍地開花

不能過夜

If we burn, you burn with us

我諗和理非回合啲黑警都咁撚顛，其實都已經係同和理非打左個底
無論佢勇武定和理非，啲黑警都係睇你唔撚順眼，都係會咁樣打尻你，佢地會容易啲接受到勇武反抗？

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

足你老母
冷氣軍師講撚左大半個鐘啦
前線仲叫人留
一味係度屌人前線決定

巴打勇敢,講左我心聲
如果想加入真勇武既話其實真係首要學識保護自己,琴晚裝備同人都少真係好危險。
另外大家成日諗旺角近民居班狗係唔敢用催淚彈，地點四方八達容易散，但係班狗反轉利用返旺角路窄既環境去阻礙採訪。同時睇得出我地行動力係唔夠對方快同冇資訊，最後就整個包圍網極速收窄令多位義士中伏

屌你老母講起就嬲
一日到黑散散散散，散去邊又無人講
尋日我都有睇住，大家睇到有防線到退都係10分鐘既事
驚犬已經包圍曬
你講散有邊次唔係神咁早就一堆軍師叫人散？
上次立法會成功左就個個拎去打飛機
如果聽左就一早收檔啦

收到

下次應該有 planning 有逃生路線先可以留守
而和理非遊行就要區區有個個禮拜有

其實目標都係嗰幾個

但問題係煲底無得再聚人即時討論